不滿被追債 女技師行兇 足浴店女東遭淋鏹刀插命危

不滿被追債 女技師行兇
足浴店女東遭淋鏹刀插命危

106,274

適中字型較大字型

■足浴店女東遭淋鏹灼傷，送院時敷着燒傷面膜仍滲出血水。梁澤岡攝

【本報訊】一名足浴店女東主疑多次向旗下一名女技師追討欠債及威脅解僱惹對方不滿。女技師昨晨購買一樽通渠水及生果刀，到大角嘴通州街女東主的劏房住處找她晦氣，雙方爭執，有人取出通渠水向女東主兜頭淋後，再揮刀狂捅，女東主頭臉嚴重灼傷毀容兼恐失明，糾纏間兇徒亦被腐液灼傷臉、手，事後她無逃走，還叫女東主同屋住客報警：「我殺了人。」警方以涉嫌傷人拘捕她，女東主送院搶救後情況危殆。
記者：劉永明 梁澤岡 周鴻熙

■傷者黃瓊

女東主黃瓊（46歲），䁥稱「小紅」，全身七成皮膚被鏹水灼傷，其中臉部尤為嚴重，頭部及上身亦有多處刀傷；48歲女疑兇姓但，叫「阿娟」。消息稱，兩人均為湖北人，約8年前與香港男子結婚來港，其後離婚，而兩人在港期間，曾因工作問題惹官非，彼此相識。其後小紅經營足浴店，並聘請阿娟做技師，惟有人嗜賭並向小紅借錢，但又無力償還，最後拖欠約4萬元。
現場為通州街178至192號富安大廈樓上一個一劏四單位，小紅今年2月起租住一劏房，間中有一名男子出入及留宿，相信是其男友。而其足浴店位於深水埗南昌街20號地下，於9個月前開業，聘有4至5名女員工提供男女按摩服務。有女街坊稱，曾幫襯小紅的足浴店，不覺涉及色情，但男顧客是否有另類服務則不得而知。

■兇案現場劏房血迹斑斑，地板有被通渠水灼毀留下的焦黑烙印。

疑兇向鄰居稱：我殺了人

消息稱，阿娟向小紅借數萬元償還賭債後，一直未能還清，小紅多次向她追討，但阿娟只還了小部份債務，其餘大部份欠款一直拖着，小紅催促對方還款不被理會後，曾聲言若再不還錢會收利息及將她解僱。阿娟不滿與小紅相識多年，對方卻如此對待她，昨晨往大南街一間家具用品店，購買一支500毫升通渠水及一把10吋長生果刀放入膠袋，然後往小紅住處講數，望對方收回成命，但最後釀出血案。
案發於昨晨9時許，阿娟到劏房找小紅，當時小紅男友不在，兩人在房內為債務及解僱問題爭執。爭吵間，有人取出通渠水向小紅照頭淋，跟着揮舞利刀狂捅小紅，小紅頭臉及身體多處被腐液灼傷及利刀捅傷，痛苦呼叫。混亂中兇徒亦被四濺的腐涉濺傷臉部，事後她拍門向鄰居婆婆求助，以普通話說：「我殺了人，幫忙報警。」惟婆婆可能聽不懂，另一名男街坊聞聲了解後即報警。

■女疑兇亦被通渠水灼傷送院。

現場血迹斑斑留焦黑烙印

大批警員接報到場，拘捕女疑兇，小紅臉部被腐液灼至皮開肉裂，救護員為她治理及敷上燒傷面膜後，急送往伊利沙伯醫院，再轉送沙田威爾斯醫院燒傷部搶救，目前情況危殆，她並因腐液傷及眼睛，可能失明。
阿娟則因臉部及手部被腐液灼傷，被捕後送廣華醫院治療，旺角警區重案組接手調查。發生血案的劏房血迹斑斑，地板有被通渠水灼毀留下的焦黑烙印，床單亦有多處被灼過的痕迹。

旺角警區助理指揮官（刑事）鍾志明稱，現場有打鬥痕迹，而疑兇手持通渠水和生果刀到傷者住處，相信是有意傷害事主。事後探員曾到疑兇購買通渠水及刀的店舖調查，據店員稱，店內沒裝置閉路電視鏡頭，記不起是否有人曾同時購買通渠水及利刀。警方封鎖現場調查，其後撿走通渠水樽、生果刀、毛巾、床單及地毯等證物。

下一則

兩人情同姊妹 因金錢反目

兩人情同姊妹 因金錢反目七成皮膚灼傷 極易受感染

講錢傷感情

借錢如送禮，還錢如乞米真係至理名言

老實講，個女傷者救唔返可能係好事
傷到咁，救得返可能生不如死，傷口感染可能要成世訓醫院

大家千奇唔好借錢比中國人

你問佢還錢, 佢仲惡過你

between姓但第一次聽

旦娟 蛋卷